唔撚係呀國米 熱身賽都要踢假

意假...

好假..

呆撚左全場

射得好靚

贊狗都唔係果皮

傳得好靚

死車狗讓埋你都贏你一粒

干度比亞細個明明同普巴齊名

假撚到好恐怖

屌你老味回傳點會標咁高

踢過波未
炒粉未試過

射得幾靚

車連敗於德甲意甲冠軍，三場兩敗，拜仁四場三敗，但就係贏到車